[{"res": [{"ncp": 11, "nom": "J\u00e9r\u00f4me COUMET", "nca": 33, "voix": 39382, "parti": "ps"}, {"ncp": 2, "nom": "V\u00e9ronique VASSEUR", "nca": 6, "voix": 16975, "parti": "ump"}], "id": "75113"}, {"res": [{"ncp": 2, "nom": "Jean-Marie CAVADA", "nca": 5, "voix": 17692, "parti": "ump"}, {"ncp": 8, "nom": "Mich\u00e8le BLUMENTHAL", "nca": 25, "voix": 32526, "parti": "ps"}], "id": "75112"}, {"res": [{"ncp": 0, "nom": "Marie D'HERBAIS", "nca": 0, "voix": 1357, "parti": "fn"}, {"ncp": 1, "nom": "Claude-Annick TISSOT", "nca": 3, "voix": 9315, "parti": "ump"}, {"ncp": 0, "nom": "Jean-Louis GAILLARD", "nca": 0, "voix": 402, "parti": "lo"}, {"ncp": 0, "nom": "Olivier PAG\u00c8S", "nca": 1, "voix": 4067, "parti": "modem"}, {"ncp": 10, "nom": "Patrick BLOCHE", "nca": 28, "voix": 25894, "parti": "ps"}, {"ncp": 0, "nom": "C\u00e9cile SILHOUETTE", "nca": 0, "voix": 2270, "parti": "lo"}, {"ncp": 0, "nom": "Kh\u00e9didja BOURCART", "nca": 1, "voix": 3726, "parti": "vert"}], "id": "75111"}, {"res": [{"ncp": 0, "nom": "V DELVOLV\u00c9-ROSSET", "nca": 1, "voix": 2607, "parti": "modem"}, {"ncp": 5, "nom": "Rachida DATI", "nca": 12, "voix": 9934, "parti": "ump"}, {"ncp": 0, "nom": "Laurence GIRARD", "nca": 2, "voix": 4680, "parti": "ps"}], "id": "75107"}, {"res": [{"ncp": 10, "nom": "Fran\u00e7oise DE PANAFIEU", "nca": 30, "voix": 25698, "parti": "ump"}, {"ncp": 3, "nom": "Annick LEPETIT", "nca": 9, "voix": 23022, "parti": "ps"}], "id": "75117"}, {"res": [{"ncp": 0, "nom": "Pascale OURBIH", "nca": 0, "voix": 1114, "parti": "vert"}, {"ncp": 0, "nom": "Jean PEYRELEVADE", "nca": 2, "voix": 3972, "parti": "modem"}, {"ncp": 1, "nom": "David ALPHAND", "nca": 3, "voix": 6075, "parti": "ump"}, {"ncp": 0, "nom": "Claude FAIN", "nca": 0, "voix": 1510, "parti": "modem"}, {"ncp": 1, "nom": "Jean-Yves MANO", "nca": 3, "voix": 7851, "parti": "ps"}, {"ncp": 11, "nom": "Claude GOASGUEN", "nca": 31, "voix": 23768, "parti": "ump"}, {"ncp": 0, "nom": "Martine LEHIDEUX", "nca": 0, "voix": 1678, "parti": "fn"}], "id": "75116"}, {"res": [{"ncp": 13, "nom": "Philippe GOUJON", "nca": 39, "voix": 42794, "parti": "ump"}, {"ncp": 4, "nom": "Anne HIDALGO", "nca": 12, "voix": 38479, "parti": "ps"}], "id": "75115"}, {"res": [{"ncp": 8, "nom": "Pierre CASTAGNOU", "nca": 24, "voix": 27235, "parti": "ps"}, {"ncp": 1, "nom": "Marielle DE SARNEZ", "nca": 2, "voix": 6903, "parti": "modem"}, {"ncp": 1, "nom": "Marie-Claire CARR\u00c8RE-G\u00c9E", "nca": 4, "voix": 13334, "parti": "ump"}], "id": "75114"}, {"res": [{"ncp": 1, "nom": "Vincent ROGER", "nca": 2, "voix": 3985, "parti": "ump"}, {"ncp": 2, "nom": "Dominique BERTINOTTI", "nca": 11, "voix": 6219, "parti": "ps"}], "id": "75104"}, {"res": [{"ncp": 3, "nom": "Jean TIBERI", "nca": 11, "voix": 11269, "parti": "ump"}, {"ncp": 0, "nom": "Philippe MEYER", "nca": 0, "voix": 2730, "parti": "modem"}, {"ncp": 1, "nom": "Lyne COHEN-SOLAL", "nca": 3, "voix": 11044, "parti": "ps"}], "id": "75105"}, {"res": [{"ncp": 1, "nom": "Romain L\u00c9VY", "nca": 3, "voix": 6599, "parti": "ps"}, {"ncp": 2, "nom": "Jean-Pierre LECOQ", "nca": 10, "voix": 8412, "parti": "ump"}], "id": "75106"}, {"res": [{"ncp": 12, "nom": "Daniel VAILLANT", "nca": 36, "voix": 35861, "parti": "ps"}, {"ncp": 2, "nom": "Roxane DECORTE", "nca": 6, "voix": 13604, "parti": "ump"}], "id": "75118"}, {"res": [{"ncp": 1, "nom": "Seybah DAGOMA", "nca": 3, "voix": 3014, "parti": "ps"}, {"ncp": 2, "nom": "Jean-Fran\u00e7ois LEGARET", "nca": 10, "voix": 3366, "parti": "ump"}], "id": "75101"}, {"res": [{"ncp": 0, "nom": "Christophe LEKIEFFRE", "nca": 2, "voix": 2021, "parti": "ump"}, {"ncp": 3, "nom": "Jacques BOUTAULT", "nca": 11, "voix": 4363, "parti": "vert"}], "id": "75102"}, {"res": [{"ncp": 0, "nom": "R BIDAULT-WADDINGTON", "nca": 0, "voix": 1111, "parti": "modem"}, {"ncp": 0, "nom": "Laurence HUGUES", "nca": 0, "voix": 1237, "parti": "vert"}, {"ncp": 0, "nom": "Annie VIGUIER", "nca": 0, "voix": 258, "parti": "fn"}, {"ncp": 0, "nom": "Martine WEILL-RAYNAL", "nca": 1, "voix": 2458, "parti": "ump"}, {"ncp": 3, "nom": "Pierre AIDENBAUM", "nca": 12, "voix": 6685, "parti": "ps"}, {"ncp": 0, "nom": "Jean-Pierre LUCIANO", "nca": 0, "voix": 133, "parti": "lo"}, {"ncp": 0, "nom": "H\u00e9l\u00e8ne RUBINSTEIN-CARRERA", "nca": 0, "voix": 92, "parti": "lo"}], "id": "75103"}, {"res": [{"ncp": 11, "nom": "Fr\u00e9d\u00e9rique CALANDRA", "nca": 33, "voix": 31984, "parti": "ps"}, {"ncp": 2, "nom": "Michel CHARZAT", "nca": 6, "voix": 14034, "parti": "ps"}], "id": "75120"}, {"res": [{"ncp": 5, "nom": "R\u00e9mi F\u00c9RAUD", "nca": 16, "voix": 19667, "parti": "ps"}, {"ncp": 1, "nom": "Lynda ASMANI", "nca": 2, "voix": 6569, "parti": "ump"}], "id": "75110"}, {"res": [{"ncp": 0, "nom": "Heidi RAN\u00c7ON-CAVENEL", "nca": 1, "voix": 2408, "parti": "ump"}, {"ncp": 1, "nom": "Pierre LELLOUCHE", "nca": 2, "voix": 3903, "parti": "ump"}, {"ncp": 2, "nom": "Fran\u00e7ois LEBEL", "nca": 10, "voix": 5956, "parti": "ump"}], "id": "75108"}, {"res": [{"ncp": 0, "nom": "Roland CURTET", "nca": 0, "voix": 1725, "parti": "fn"}, {"ncp": 0, "nom": "Philippe HERZOG", "nca": 0, "voix": 262, "parti": "modem"}, {"ncp": 0, "nom": "Marina PODGORNY", "nca": 0, "voix": 534, "parti": "lo"}, {"ncp": 0, "nom": "Ludovic MOULONGUET", "nca": 0, "voix": 688, "parti": "modem"}, {"ncp": 0, "nom": "Violette BARANDA", "nca": 1, "voix": 3238, "parti": "modem"}, {"ncp": 0, "nom": "Luc BERANGER", "nca": 0, "voix": 309, "parti": "lo"}, {"ncp": 2, "nom": "Jean-Jacques GIANNESINI", "nca": 4, "voix": 10130, "parti": "ump"}, {"ncp": 0, "nom": "Bernard JOMIER", "nca": 1, "voix": 3963, "parti": "vert"}, {"ncp": 10, "nom": "Roger MADEC", "nca": 30, "voix": 24744, "parti": "ps"}, {"ncp": 0, "nom": "Liliane GUARDIOLA", "nca": 0, "voix": 1867, "parti": "lo"}], "id": "75119"}, {"res": [{"ncp": 1, "nom": "Delphine BURKLI", "nca": 2, "voix": 7283, "parti": "ump"}, {"ncp": 3, "nom": "Jacques BRAVO", "nca": 12, "voix": 12416, "parti": "ps"}], "id": "75109"}]